「港爆」港豬 vs 鬼佬

武漢肺炎

港豬帶口罩，但on99聚會
鬼佬口罩都唔帶，靠自信。
相反唔帶口罩既廢佬好難傳播，因為好快死。

咁港爆會由港豬定鬼佬導致？

=港豬
=鬼佬